你係雞！死臭雞！

雞，全撚部都係雞

係㗎，全部都係雞

咩事唔開心？

我屌哂班港女

屌啦，我都想屌晒啲臭雞

啲死臭雞同您一齊嗰陣，根本成個腦都係其他男人

講咗出嚟會好啲

你都係臭雞